要籌錢比手足就入馬會, 咁把炮就凍結哂成個馬會佢

三萬隻黑警一個不留

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

可以凍馬會account

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿

香港仔係轉數高啲嘅！

狗會都係藍